如果民陣公布人遊行人數＝0；毅進制會公報咩數字？

原來毅進制係log linear scale | LIHKG 討論區

利申：文科

ERROR